聽日1027 後 ， 1028 必須要繼續，同咪要係朝早搞

下下星期日完左就第日照常返工，完全比唔到壓力政府，其實有5-6萬人聚集係一個交通要點已經可以癱瘓交通

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

推

4個月，就黎5個月啦，淨係得85果次星期一抗爭，大家可唔可以爭氣啲

唔好玩喇癡線佬 唔知你係咪有心 吹咁耐雞 你20個鐘頭前都無叫人轉朝早？

27吹咁耐雞 27叫人28朝早*

仲要5 -6萬人

咁不如定一次星期一朝早好冇？

咩都要傾喇

要搵人發起

其實完全唔可行，你仲要配埋三罷 唔係點聚咁多人？
諗真係好易
再諗 有邊次三罷算成功

三罷就算鳩數啦，集合人多可以試下水溫既姐，

某程度都可以幫人被罷工